如果希拉利做總統今日美國應該玩完

得罪都要用美國男人侮辱女人果句
"this is not kitchen"

當年支那網軍撐侵侵架

當日吳祖彥投希拉莉都畀支那人鬧汉奸